她还在一家血汗工厂做童工，组装拉链。 探索纳米世界|David Triana | 2022年2月23日|MIT技术评论 
 去年我和她交谈时，她把Coupang的仓库比作上世纪70年代韩国臭名昭著的血汗工厂。 这家公司送包裹的速度比亚马逊快，但工人们要付出代价 
 悲剧发生后，美国服饰首席执行官多夫·查尼公开反对海外血汗工厂的生产。 美国服装再次引发争议|艾琳·坎宁安| 2014年3月6日|每日野兽 
 这个沉闷的沙发笑话描述了一个地狱般的血汗工厂，专门生产辛普森的商品。 “都怪丽莎”? 《辛普森一家》最具争议的剧集(视频)|香农·唐纳利| 2012年2月19日|每日野兽 
 一个人在血汗工厂里工作，只有一点点时间自我完善，我会告诉他应该读什么书吗? 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 血汗工厂、童工、妇女工作时间过长受到了相当大的打击。 消费者和工薪阶层。 艾略特罗斯 
 在血汗工厂工作了一段令人沮丧的时间后，他看到了自己创业的机会。 《勇气之书》|约翰·汤姆森·法里斯 
 他说他父亲死了，母亲在血汗工厂每周挣17块钱送他上学。 律师的建议|阿瑟·特雷恩 
 只要妇女们还在购买以牺牲生命为代价制造的廉价产品，这种血汗工厂体系就会继续下去。 服装与健康|海伦·金尼